[求救] 申請左台證，可唔可以短時間內去兩次?

話說小弟遲下去台灣旅行，已申請台證。
月頭去觀光後返黎香港，幾日後再要去返台灣工作。
申請一張台證係咪已經OK?
如果唔得，要點做

你再申請多張囉...上網禁幾個制咋喎

點解會唔得

去台灣工作？
咁要申請工作簽證而唔係旅遊簽證
小心犯法

入台證係一次性
再入要再申請

係咪要返到黎去香港再申請
定係台灣再申請都得

我去聽seminar咋 幾日姐
唔該

一年多次入出境證：新臺幣1000元整

下...上網整完印出黎喎，邊有限你地區

有電腦有printer 就話9知你係美國申請啦
仲有你都話你會返香港幾日
咪是撚丘拎幾分鐘申請lor

真係唔明你知煩惱係邊

庸人自擾係咪呢種？

我經台灣轉機入境完台灣已經可以整定下一張台證 之後4日後再入境都無問題